［GME] 留比孫

都冇可能 300 係咪

依家T+幾

T+27294729373729

30有機

你想聽幾多

SS每一天

頂 琴晚咩事 升咁多

咁燈？

一日到位

正 好彩冇放

個孫出世未

好彩40幾瘋狂加倉
拉翻上面山頂個成本
走先

GMEx210 @ 105

圖

大寶 目標幾